唔該再有左膠 先拖走 如不能 打埋佢

如題